攬炒成功？

未見有高官被制裁，即使制裁中共都會提供大量人仔安家費，英美護照仲未取消呀
狗照樣有糧出，有 OT ，有宿舍
藍屍住公屋，咬老綜

一般市民，積蓄死，股票死，有樓嘅可能都奶嘢，打工嘅可能份工都不保

抗爭者繼續被拉被打壓，請問我哋贏咗D乜？

取消關係法，藍屍又赢，屌你老母

到真係攬炒食幾年屎，肯定大把人好撚後悔

最大問題係對家照赢，我哋自光炒，真係好撚嬲

怪就怪你中立囉

一定會係咁，攬咩炒？根本只係單方面自殺，跟咗左膠落自殺陷阱仲唔知咩事？

民主國家有制度
脫歐都脫左成四年
唔係戰爭狀態既話要行行政立法
唔係一個人話事

赢

攰啦毛毛 瞓教啦